\trackid{ngn}

\input{tex/375}         %       375             Хачко Анастасия Владимировна            К выбору эффективной стратегии обслуживания сообщений SIP-сервером
\input{tex/405}         %       405             Литвин Анна Анатольевна         Динамика изменения числа пользователей файлообменной P2P-сети

\input{tex/376}         %       376             Гайдамака Юлия Васильевна               К решению задачи максимизации функции полезности для алгоритма адаптивного распределения мощности в сети OFDM
\input{tex/320}         %       320             Ларионов Андрей Алексеевич              Структура канального уровня беспроводной MESH-сети миллиметрового диапазона радиоволн
\input{tex/394}         %       394             Гайдамака Юлия Васильевна               К анализу схемы повторного использования частот без выделения граничной зоны в OFDMA-сети
\input{tex/254}         %       254             Гребешков Александр Юрьевич             Управление доступом пользователей в сеть следующего поколения для предоставления услуг связи
\input{tex/362}         %       362             Масловская Наталия Дмитриевна           Разработка имитационной модели схемы управления доступом к радиоресурсам сети LTE
\input{tex/321}         %       321             Деарт Владимир Юрьевич          Применение нечёткого регулятора для стабилизации длины очереди маршрутизатора
\input{tex/373}         %       373             Зайцева Юлия Михайловна         Анализ методов оптимизации интернет-трафика
\input{tex/368}         %       368             Вихрова Ольга Геннадьевна               Имитационная модель SIP-сервера с контролем перегрузок по загруженности процессора



\input{tex/262}         %       262             Маликов Александр Юрьевич               Модель функционирования обслуживающего сервера в условиях перегрузок, вызванных атаками
\input{tex/399}         %       399             Назаренко Елена Валентиновна            Об интерпретации результатов измерений и их применении при анализе и планировании сети передачи данных
\input{tex/370}         %       370             Першаков Николай Владимирович           Применение моделей протокола SCTP для анализа характеристик управляющего трафика в сетях сотовой связи стандарта LTE
\input{tex/249}         %       249             Подольский Дмитрий Вадимович            Метод расчета характеристик звена сети следующего поколения с алгоритмом планировщика справедливое распределение ресурсов на основе класса трафика
\input{tex/239}         %       239             Ромашкова Оксана Николаевна             Веб-графовые имитационные модели
\input{tex/363}         %       363             Матвейчук Иван Васильевич               Анализ схемы управления доступом к радиоресурсам сети LTE с услугой голосовой и видео телефонии
\input{tex/357}         %       357             Щукина Ольга Николаевна         Разработка программных средств для расчёта вероятностных характеристик в мультисервисных сетях с трафиком мультивещания
